【肥妹仔多人追】唔拜金唔港女可以同你捱麥記 3個肥妹仔的自白

有人會覺得，肥胖的女孩子，就是不漂亮，很難找到伴侶。本刊訪問了三個肥妹仔，她們有自己的說法。
做文職工作的Kay（27歲），現時體重大約230磅，最肥時達260磅。她覺得，肥胖並不一定難找伴侶，「其實唔關肥瘦問題，要搵一個適合自己嘅伴侶，其實大家都一樣咁困難。」
Kay19歲初戀，至今已拍過四次拖，她覺得其實有點肥，有些肉感的女孩子，看上去親和力會比較好，「所以我想如果跟有點豐滿的女孩子拍拖，都會是開心的，你看到她全身有肉都會覺得很得意，好像毛公仔、寵物，你都會覺得她很得意，很開心。」
她認為，兩個人的相處，外表不是最重要，「其實我都有問過現任男友，覺得我跟之前瘦的女朋友有什麼分別？他說其實沒有分別，他說是因為性格。」她說，兩個人相處拍拖，或者結婚，不單只關乎外表問題，「而是怎樣跟另一半相處，你的性格是否合得來，這才是對方最要考慮的因素。」
不過，她也曾經因為肥而不開心，「自己印象最深刻，就是在街上等車，有人行過都會說你這麼肥，但我是不認識他，又沒有阻到他，但是他行過都要這樣說我。」甚至之前一名男朋友，不願意公開他們的拍拖關係，「我感覺到他因為介意我身形，可能害怕給朋友笑，或者覺得失禮。」
她覺得，有自信就是美，「如果你心目中有一個漂亮的標準，我沒有可能會達到。例如你心目中覺得Angelababy是最漂亮的，我不會變成Angelababy，我不會cosplay，所以根本不需要去想別人覺得你怎樣漂亮，只要你自己覺得這樣舒服、有自信就已經可以了。」

經營大碼女裝服裝店的Gloria（24歲），因為肥，而聽過很多難聽的說話，「16、17歲時真的很想很想減肥，因為我受夠了途人目光和身邊的說話，覺得很辛苦。」當時由240磅減到140磅，已經減了100磅，但是身邊的人仍然覺得140磅很肥，「好像永遠都討好不了全世界，後來想通了，現在的我只是覺得開心和健康就已經可以了。」
Gloria表示，總會有人懂得欣賞肥妹仔，「我覺得有些男孩子是會很介意的，這個又說不要肥，那個又說不可以超過100磅。但是亦都有些人特別喜歡肥妹仔。我認識的肥妹仔，通常性格都是比較開朗和善良。」
現在有拍拖的Gloria，跟男朋友一起都差不多三年了，「我問過他為何當初會喜歡我，他說覺得我很可愛，以及覺得我的性格比較率直，佢比較喜歡這類型的女孩子。」她說跟肥妹仔拍拖，其實跟普通女孩子拍拖是一樣，大家都是女孩子，只不過身形上有些不同，「我覺得真的取決於你本身性格，以及是否適合跟對方相處，這方面才是最重要。」
她認為，肥也可以很漂亮，「我覺得漂亮的標準，不是說你有一個整容級的五官，或者魔鬼身材，我覺得漂亮的標準，是只要你有一個善良的心，其實扮靚是討好自己，而不是跟著別人的審美觀去走。平時打扮乾淨企理點，出街會配搭衣服，其實自己都會比較開朗自信，這樣對我來說就是漂亮。」

做文職的Lam Lam（23歲），考中學文憑試時，因為壓力太大，體重升至180多磅，現在已瘦了很多，只屬微胖，「肥人買衣服很麻煩，或者天熱時，出街都不敢穿短衫短褲，可能都會穿長褲出街，遮蓋自己的肥豬肉。」印象比較深刻的，是年幼的表弟妹說話，「有一次吃飯時，說表姐你愈來愈肥，好像肥豬般。那一刻心裡面就有少許不開心。」
她覺得，港男對肥妹仔，或多或少有點偏見，「在香港都應該算是吧，始終大家可能都比較喜歡一些高高瘦瘦的女孩子，就算找都不會找搵一些很肥的女孩子。
可能他們（港男）覺得太肥了，或者拖著一個肥妹出街，會被周圍的人望，可能會有很多閒言閒語。除非他真的很好喜歡那個女孩子，這就不會介意。」
跟男友分手半年，現在單身的她相信，肥妹仔仍有一定吸引力，「在我認識的肥妹仔當中，我覺得她們都很懂得照顧人。以及我覺得很多肥妹仔都很會煮東西，我自己都識煮，雖然不是太好，另外跟她們相處，我都覺得很舒服，我認識的，很多都不會是港女性格，不會很拜金那一種，可能只是很簡單跟她吃一點東西，就已經很開心。」

Kay覺得有點肥，有些肉感的女孩子，看上去親和力會比較好。

因為肥胖，Gloria聽過很多難聽的說話。

現在單身的Lam Lam相信，肥妹仔仍有一定吸引力。

lam lam 幾正

有無人識欣賞肥仔

我180kg 呀kay可唔可以做我條女

咁都叫肥？
利申： 58kg 180cm

你超瘦喎

一餐捱三個麥記

其實個樣好靚

死肥閪

咁都叫微胖

香港地真係無女人

肥婆嚟講呢3個算正常

正乜撚野 你啲taste

lam lam

Catgirl都有人要
佢地有男朋友都好正常

認真睇 瘦左會幾好屌
三個樣都唔差 潛力！

Lamlam瘦咗應該幾正
示意圖

潛力股

180kg?

睇相唔肥

唔算肥啦 咁睇

琴日坐車見到兩條港女笑9港男拖住肥婆

咁你3個會唔會揀250磅肥仔做男朋友先

肥嘅靚女...
男仔唔係怕女仔肥，係怕醜樣

肥唔係問題
肥得黎要可愛呀嘛
又肥又高又大份成個巨人咁

吹奏肥婆

Gloria好靚

Lamlam 應該大把同事溝

肥婆睇嘢同正常人睇嘢係有分別

對奶會唔會太細無波肥婆

我全都要

我要求唔高，有個閪窿過下癮就可以

不了

其實3個都幾好樣
好心做下運動啦

咁140都係肥丫麻大佬

冇阻到人...你搭車企位都企普通人個幾位啦
都未講坐會迫到隔離個個

食少餐老麥啦唔該

肥撚到痴線
痴肥好難比人接受

笑到仆街

一定成日食肉
日日係咁放屁

依啲就有圖

做運動一個鐘所消耗嘅卡路里其實唔多
做到再Hardcore都好，最多都係600左右
食少啲 食清啲仲好

利申，死肥仔減緊

好似係某大碼衫ig shop 嗰3個人

所以我想如果跟有點豐滿的女孩子拍拖，都會是開心的，你看到她全身有肉都會覺得很得意，好像毛公仔、寵物，你都會覺得她很得意，很開心。

微胖 肉感
擺明痴肥啦痴撚線
Bmi超曬標啦

成遍嘢都無講過「麥記」兩隻字

已扯旗

不知幾正

條片有提到

有個西都有人追啦

呢個明顯係微廋啦

做文職的Lam Lam（23歲），考中學文憑試時，因為壓力太大，體重升至180多磅，現在已瘦了很多

應該減走咗?

瘦左應該唔錯

睇相好呃人

肥妹仔都係潛力股

第2 第3 潛力股

同catgirl比 全部都唔肥添
Btw catgirl 其實幾重？

係囉 唔通誠哥一半身家都唔叫朝錢叫窮咩

靚女肥都係有市場.
不過肥人是原罪

我ok 喎 記者唔該擺低tg

咁嘅身型，應該首先擔心下健康喎
食到一身病，醫藥費分分鐘多過你食過嘅m記

Catgirl >200磅 實際唔知 對肥婆冇研究
但新聞個3個女仔起碼都會執下個樣 乾淨企理 化下妝 襯下靚衫咁
Catgirl最攞命係個油頭垢面 濕疹手腳 頹衫頹褲

呢三個打扮幾好，睇得出好努力

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝

但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

幾年前見過gloria真人⋯肥到美國大肥佬咁
個屎忽要買二個機位先坐得落

180kg過份咗少少喎

弊在佢次次叫三個餐仲要加大呢

成身臭汗油脂味

唔講靚唔靚，咁肥已經唔健康

瘦都可以有善良的心, 懂得照顧人, 不會是港女性格，不會很拜金那簡單跟她吃一點東西，就已經很開心架

同二個個腦痴痴地

利申識

喺office忍笑忍到就黎斷氣

又唔係過人世 無所謂啦 肉便器嚟姐

+1

呢幾個肥得來靚

至弊佢地個麥記都可以好貴呢

3件都好正

我願意同佢一齊做運動 當瘦身又好, 為健康又好

排骨仔收皮啦

香港女仔最勁就係肥都唔會大波
見唔少......肥妹仔平胸

港女吊高賣令到肥閪有人埋單
都好既

佢地食麥記既錢夠瘦既食放題

但依3個唔算差
有D樣又衰冇打扮性格又差

利申:番夜校見識過,肥妹不了

可恥到將審美標準擺龍門
仲呃埋自己係健康

肥婆除左外表肉鳩酸，呢d心態先最無得救

lamlam脷

啲肥婆成日都話飲水都會肥，話佢偷食肉又死口唔認。好喇，假設你班肥西真係飲水都會肥，姐係你有特別既身體構造可以從H2O獲得能量（脂肪）啦，咁其實肥婆既科研價值係咪遠遠高於佢既食用價值呢？ 如是者，我地應該捉返啲聲稱飲水都會肥既肥婆去實驗室，慢慢研究佢地如何將水變成脂肪。地球有高達八成係水，如果解鎖到〔feypo transformation - H2O to fat〕呢個科技，根本就等於有無限既能源。到時就好似matrix咁，捉拎曬啲肥婆去做energy plant，簡直係人類科技一個最大既里程碑 之後甚至可以研發肥婆彈，肥婆引擎，肥婆反重力裝置。到時人類稱霸宇宙就指日可待 不過如果最後研究證明，肥婆原來飲水係唔會肥，咁到時就可以大大巴車落佢塊肥面度。 「飲水都會肥呀喇！」 「偷食肉呀喇！」 「女神呀喇！」 佢就唯有死死氣去百佳買美極。

呢三條女肥得黎個樣都唔想好差
其實肥得黎可愛+性格好實有市場
但有啲正宗肥婆兼樣衰性格西就算吧啦

點做到嫁

LB同KG都未識分既死87

港女DNA

死開啦肥妹

gloria由高登時代已經瘋狂上報
每次都係講我肥我自豪
應該係最想紅嘅肥婆

睇錯可以食3個麥記

仲未紅得起

8你老母臭閪7狗話

3個瘦落都唔差

識得gloria 佢條仔都係大肥仔黎

佢見到有人咁多年後仲討論佢應該好開心

想識
真心
可pm我

你好似幫佢整容

唔講外表，其實肥都唔會係好健康，重後生就唔覺啫。

當初
根本就無諗過同佢有得發展
我根本就唔鍾意咩肥妹
但慢慢開始發現......
佢真係好有內涵
佢從來唔會發我脾氣
唔會阻我打機
令我最感動嘅事
是佢
為我放棄一切
為我付出一切
我就係咁樣愛上咗佢

我鐘意頭兩個

肥妹仔同大肥婆識分未？ 屌你老母閪260磅都叫肥妹仔

死喇, 點解我會覺得GLORIA 再瘦少少D 5官出黎就變靚, 3個我覺得佢最好添, 我係咪有問題

人類DNA本身係識得利用脂肪轉換成能量供應身體運作，都市人長期依靠肝糖去生存本身已經係唔健康既生活習慣
其實遲左食一餐就會低血糖已經係一個警號，唔明d人點解成身脂肪從來唔拎黎用仲可以覺得自己健康

睇下條女幾高/有無做開運動啦，如果170有d肌肉嘅140真係唔算肥

More

乜撚野捱麥記？
對肥婆來講無得食就真係捱啦

lamlam

個lam lam 就咁睇相邊到肥

屌你老母肥婆都話正
你班青頭毒撚谷撚咗廿幾年真係喪失晒理智

平時幫自己整開

身型同樣根本兩樣嘢，我見好多肥嘅女仔，但其實樣唔差...

屌肥咪去減囉，講到有幾慘咁樣，生得樣衰同身材差先係無得救

58kg 一定就報細
咁撚唔老實

我屌

排骨妹先惡頂

根本係自己鐘意食M記
鐘意既程度去到瘋狂先食到咁肥
仲咁好聽講個 陪你捱 3個字

Vivian有啲肚餓喇

肥就唔好再食麥記啦

唔食豬肉

根本國字面
唔係減肥就變到改圖咁囉

根本就係集體吊高黎賣

Gloria唔太差

梅菜扣肉都有人鍾意食啦

垃圾死港男口是心飛
呢頭話條女肯陪食老麥就夠
好啦 啲女肯又嫌人地肥
屌你老母 生得靚身材正嘅會睇得上你地
訓撚醒未

潛力股黎

都幾難得

我係

感覺親和啲係因為覺得你易追過啲身型好既女仔
同埋我遇到啲肥婆心地都好差喎

呢D叫唔肥
真係ON9仔

肥都係食碳水太多
我做開健身用高蛋白超低碳水飲食,唔洗一年就由34吋修到30吋腰再加送6舊腹肌

做文職工作的Kay（27歲），現時體重大約230磅，最肥時達260磅。她覺得，肥胖並不一定難找伴侶，「其實唔關肥瘦問題，要搵一個適合自己嘅伴侶，其實大家都一樣咁困難。」
Kay19歲初戀，至今已拍過四次拖，她覺得其實有點肥，有些肉感的女孩子，看上去親和力會比較好，「所以我想如果跟有點豐滿的女孩子拍拖，都會是開心的，你看到她全身有肉都會覺得很得意，好像毛公仔、寵物，你都會覺得她很得意，很開心。」

呢啲肥西個心態真係好撚恐怖
230磅仲話有點肥
260可能係果個磅磅到最重嘅重量

都係提早變c9型等你早適應

X2

呢D咁都叫肥？

肥婆

欣宜D FD

收皮啦牙籤仔

呢個減左，一定好正

睇完就知港女又多個藉口拜金：「就係因為捱麥記先會變肥，上進啦仆街」

喂，3個都ok wo

呢個係整容樣 削骨

你看到她全身有肉都會覺得很得意，好像毛公仔、寵物，你都會覺得她很得意，很開心

其實呢 肥只要唔好閪面 會有人buy架

你冇錯 同感

但偷偷食肉

不了 鞋抽臉 瘦左塊臉仲長

屌你 石油筒呀？

其實肥又唔係問題
但我覺得最緊要係性格先會最影響到拍拖

其實都係睇5官既
樣衰+肥搵鬼要
樣靚+肥 可以減肥

係KAY差啲
另外兩個OKAY

第一件豬
後兩件有潛質

我380都有另一半，
肥算什麼

數學，鋼琴，忍術

方法跟本有好多，唔對身體造成壞影響都係好方法，最自然一定係用哂肝糖，比人體進入脂肪造能量狀態

Kay係咪嗰啲臭脾氣肥婆

見到啲肥閪個身肥到一摺摺就想嘔

Kay呢啲先正，仲要識得化妝，呢啲潛力無窮，仲要係大波

on9
你無本錢去追求港女有得追求嘅嘢咋
你係低層員工都無資格要老細份糧啦

點解啲肥婆全部都咁中意露膊

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝
但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

覺得咁樣會顯瘦啲

講緊keto？

生胴係旁門左道，斷食先係最自然

肥都有分靚唔靚架

佢肯減成百磅，唔會話飲水都會肥，已經好過好多肥婆

認同

Gloria呀

第2,3個我都OK

係呀正過lam lam

哇屌

【肥妹仔多人追】唔拜金唔港女可以同你捱麥記 3個肥妹仔的自白

#173 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Gloria同lam lam都ok喎

大把肥婆都有仔
無仔可以減肥 瘦左又一條好漢
連登毒撚呢？矮窮柒毒
窮柒毒都話可以變
但矮呢個原罪無得變

痴撚線 邊個會覺得成座山咁好可愛

似有村架純

佐山愛 愛座山

壹傳媒成日都幫肥人打飛機

中間個件我接受

會唔會捱埋我嗰份

阻呀

好似前幾集愛回家既對白